如果叫個盲人望太陽 佢隻眼會唔會痛

好問題
留名等專業人士解答

應該會，所以佢地鍾意帶黑超

唔會因為佢哋望唔到

會唔會因為陽光直射下晶狀體聚焦落視網膜而燒燶咗對本來就睇唔到嘢嘅眼？